安妮、莉寶發功收服男人心 《圓美大盜》難過鮮肉關

電影《孤星淚》金像最佳女配角安妮夏菲維（Anne Hathaway），夥拍《完美巨聲幫》系列圓潤笑彈莉寶韋遜（Rebel Wilson），於喜劇《圓美大盜》（The Hustle）飾演一對南轅北轍的女騙徒，聯手騙多金壞男人，收服男人心，這對圓美詐騙女神在鏡頭前鬥爆笑搶鏡，戲中卻是女人難過鮮肉關，引起觀眾笑聲不斷。

早前的《盜海豪情：8美千嬌》，出動一眾女星大賣強勁卡士靚人靚衫，卻伏味甚濃，悶到觀眾發瘋，今次《圓美大盜》雖然也有安妮夏菲維參演，但並非另一部《8美千嬌》，卡史不用多，有安妮加超搞笑的笑彈莉寶韋遜已夠照。《圓美大盜》雖不是甚麼驚為天人的偷天大盜片，但可謂笑位密集，莉寶一舉一動夠衰夠賤，跟扮高貴的安妮形成強烈對比，卻不令人反感，各有各可愛，這對拍檔堪稱「圓美」，再加上充滿歐陸風情的配樂，增加清新氣氛。

《圓美大盜》是六四年經典電影《閨中趣事》（Bedtime Story）的八八年翻拍版《偷心大少》（Dirty Rotten Scoundrels）再重新改編成的「現代女性版」，兩位大盜一圓一美，亦分別代表嗱喳與高章。

琴晚睇左
開場笑到完場
Anne 開始有韻味好正